只要你承認「沒有勇武，我們甚麼也不是」，就入一入嚟

因為有一條友同蘋果記者講話有鬼打爛支共人壽玻璃，無相無片無證據，就令到捉鬼風氣盛行，不少勇武小隊相繼退場。就算後者係fake都好，但定而且確令勇武前線行動時多左顧忌。

其中一個令捉風風氣盛行嘅源頭就係facebook，特別點名金水、城寨之流，小小事就捉鬼，但十次有幾多次真係捉到?係接近0呀屌佢地老母但就有班on9和理非睇左佢地d posts上到戰場就瘋狂捉鬼。

要肅清依個風氣，我地所有未放棄嘅人要做d野，就係洗有份share依d不盡不實資訊嘅facebook page版，要求佢地為以往亂捉鬼道歉，以及承諾以後未factcheck前唔好亂出post捉鬼。

唔好用「不分化，不割蓆」一句頂埋嚟，而家係和理非捉鬼成癮令勇武多左個敵人。冇勇武抗爭，送中條例可以撤回到?世上冇一場抗爭係唔會自省

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢

連登仔
贏要靜靜雞
港獨要靜靜雞

捉風就大大聲
Quit game 都大大聲
互屌更加大大聲

自推 1/10

自推 2/10

樓下咪再回

自推 3/10

唔回, 但舉唔舉得美國旗?

自推 4/10

得

講咩接近0，根本就係0成功。退一萬步講，捉到你又冇種打柒佢，捉黎托？

冇睇佢地d page唔敢講到咁實

根本要邊個捉鬼，就要神獸佢

連登無論吹咩風 出到黎咪又係另一個世界咁

由不割席口號廣泛流傳開始已經注定會有呢個局面
和理非那有資格不割席勇武？

唔好再信勇武小隊退出文

根本只有付出較多嘅人先有資格講割蓆

若非六月時示威者夠勇武，送中條例一早已經過咗

黑警都話咗佢哋會視乎角色需要喬裝不同角色，所謂嘅捉鬼所謂嘅退場，冇人會證實到係真手足還是係喬裝狗

一句到尾，講咁多做乜，自己做返自己應該做嘅事

我當全部係假，但勇武前線而家面對嘅風險多左一項叫捉鬼撚亦都係事實，係要正視

分化，不割，不完美，可改善
兄弟爬山，各自努力
be humble

推
捉完鬼想唔道歉就當冇事？

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

要認衰，要承認錯誤，依場抗爭先可以繼續向前

捉鬼其實姐仰潛意識上仲未接受到勇武

自推 5/10

五星紅旗呢？

Push

要改變風氣

就係你帶風向逃避問題，先有今日之敗。你條路線只會埋葬我哋全部人。

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

P仔照推

捉鬼本身係冇問題
因為事實係好多
問題係捉錯鬼

而考慮到前線感受
即係要將斷定係鬼既‘證據要求’大幅提高咁解

你永遠係要係
有鬼捉唔到，俾狗嫁禍，同
捉錯鬼，傷害前線

兩種errors中取平衡

知易行難你教下大家點樣做到

成半年啦，仲捉鬼真係弱撚智

呢樣野我想講
好多捉鬼POST 都係由泛民D人轉發
潘小濤，毛EE，金水呢D
但好似到依家都無連登仔屌過佢地

冇答案，嘗試拋磚：
除非之前少部分係拍到上警車/出委任證
否則當前線 或有可疑時最多當唔知/存疑
而唔係之前咁咬定係有鬼
就算單單打打暗示係鬼都唔好

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

連登=泛登是常識吧

你依個point我認同，但個問題正正就係依d facebook page喺冇fc過就隨時post出嚟，咁就造成捉鬼風氣

再講多句，而家泛民議員根本就要煲大黑警大濫捕一事係違憲，唔明點解佢地禁蒙面法就會告上法庭(雖然法庭係廢)，大濫捕又唔咁做

就係潘小濤，毛EE，金水呢D 叫做有頭有面
由佢地轉載就多人信, 但其實佢地都係9UP
連登依家屌人捉鬼, 對呢D泛民屌都唔屌
仲講咩屌人捉鬼

最想勇武退場根本就係泛民, 依家你睇D 泛民區議員有幾多仲有出黎?

自推 6/10

唔係現場捉就ok啦
有時做完嘢唔一定要認自己做架嗎

如果計利益，泛民絶對唔想停
要keep住有事件，岀年選舉先有利

可惜嘅係佢地有喺遊行時出post捉

我認我垃圾
但你想退出休息都唔會怪你

呢樣就唔好囉，總之大前題係先保護手足
之後再賴popo，希望手足唔好介意，我地要打擊對手，而唔係為左爭取光環

自推 7/10

自推 8/10

勇武騎劫人地和理非嘅不反遊行，
幫埋警察搵藉口終止遊行
咁都唔屌得？要裝修唔該啲人行完先裝

咁就要捉鬼然後令手足比狗咬？

沒有勇武，我們一早玩撚完。

金水之前咪俾人report到收左皮 點知又開返個金水2.0

政府告訴我們和平是沒有用的
感謝勇武 捉鬼撚唔係同路人

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

遊行唔裝修唔幾時裝？等和理非走晒邊個cover勇武？
同埋遊行有用？
你瞓咗幾耐

想推廣唔好捉鬼呢個msg
不如多啲上facebook留言帶風向啦
好多年長少少嘅和理非根本唔會上連登
我地淨係響連登叫人唔好捉鬼都冇乜意思

屌你老母 屌我地金水 城寨
死5毛 熱狗 blocked

冇用就唔做？
半年嚟乜都無用，乜都唔洗做啦
剩係遊行先裝修到，平時開花就無人cover 勇武？你瞓咗幾耐就真
想係遊行期間搵老弱婦孺做肉盾咪直接出聲囉

咩做肉盾
今時今日遊行本身就要預食tg㗎啦
預咗會食tg預咗會有衝突重帶老弱婦孺出嚟？
重講到勇武搞到遊行中斷咁，今時今日要中斷你遊行使理由？

再有捉鬼黎問, 隔離又好, 私了又好, 反問佢係咪黑警都好。

唔割

我地根本就freeride緊勇武

仲有咩資格學人捉鬼

比你和理非700萬人出黎遊行咪又係咁

that's why我開依個post

自推 9/10

城塞 都冇叫人捉鬼

同埋泛民都冇再捉鬼

遊行有用，每次遊行就係為左cover勇武
冇勇武比你行十個鐘和平完場都冇撚用
淨係遊行政府唔撚理你，國際上冇炒作價値，挑起唔到民眾情緒
好撚現實咁同你講維持場運動唔係靠理念，係靠民憤

記住，冇勇武，612已經輸左

你睇下城寨1月1出嘅post先啦

沒有勇武什麼都不是